太子站有狗守住出入口

太子站有十幾隻狗守住A出口

散水盡量唔好坐黨鐵